# Catering Jakarta

Kami menyediakan jasa catering untuk event di jakarta, seperti acara resepsi pernikahan, khitanan, ulang tahun, tasyakuran, ulang tahun. Melayani catering untuk acara kantor, seperti soft opening, grand opening, gathering. >>> https://goo.gl/A2StBZ